係美國留學點樣可以識返香港嘅女仔

小弟係美國加州留學，成日都好孤獨，眼見身邊嘅朋友都有女，成日都自己一個，所以好想識返個香港女仔我到底可以點做？每日都好似渡日如年咁，仲要有16個鐘時差，真係好孤單，一個人孤伶伶，真係好辛苦。有冇巴絲打可以俾下意見

呢D應該去之前搵定架喎
識人去左英國讀好易溝到同校既港女

我朋友都話佢係英國好易識香港女仔，但我係到想揾個香港離嘅都難

加州大城市大把香港人

都我唔係喺LA or San Diego到讀想識都難。

你喺邊個城市

Bay Area 嘅西面。係San Jose 同 Santa Clara嗰邊。

Cali咁多香港人都搵唔到?

Bay Area最多香港人好無

師兄，我都係喺加州讀書都喺想搵返香港女仔

奈何成間學校得我同我個friend喺香港人

但我呢區冇

可以考慮hehe

唉我好明白啊巴打。係到講英文講到唔想講真心係揾個可以分享心事嘅女仔。同過外國拍過拖，但感覺真係差好多好想揾返個同聲同氣嘅香港女仔，Long d都唔緊要

唉 我都係呀
係嗰度講英文講到唔想再講

有時談情說愛可以希望講返廣東話
有時講嚇心事都會容易啲理解

但係Long D就唔好啦
阻人時間兼阻人青春

真係好少
我留左學幾年剩係識過2個香港女仔
其中一個仲要係exchange

群多d大陸人囉 通常大陸人圈子都有香港人 識到之後keep contact 再唔係咪玩下交友app

唉有時真係好後悔過左黎

有玩過Tinder，但識唔到香港人。識過一個美國女仔，而又發展過，但發現唔夾，所以分左手。

Sunnyvale？Campbell？South Bay 都唔少香港人啦。你如果係信教嘅就返粵語嘅教會。如果唔係嘅睇下學校有無香港同學會？讀邊間？SCU？SJSU？

利申：灣區老華僑，嚟咗19幾年。

讀緊SJSU，但我冇信教。

連間u有冇hk society都唔知 巴打應該都幾摺

試下找ABC

好心有d大志，出得香港唔學英文都學下普通語啦